陣間同條女表白, 想著靚少少

屋企冇乜衫, 但係之前買落動漫果D精品仲係度, 冇著過, 諗住著乾淨少少

條褲就著名牌啦 話曬去cow女唔想失禮人

鞋就有幾對, 但係邊款先岩場合 ?

點著都會成功，去啦

thx

好屈機喎巴打
基本上你講出嚟嗰啲亂襯都唔差
等你好消息

第2件衫唔錯

衫：2
褲：1，黑色，型仔啲
鞋：1，夏天熱緊係涼鞋好啦

好有趣

襯多個斜咩袋點睇

剪埋陸軍裝頭染埋髮 噴香水 你得輸

陸軍裝你估去打仗咩

經典款一定穩陣啦

記得gel頭

Moto?

型到 下次溝女學下野先
利申好毒

毒撚留名學嘢

得米

差頂紳士帽

梗係著第二張嗰對鞋啦
特登扮遲到然後你再著嗰對鞋一野冼過去
咩女都會濕曬

絕版袋
見到都已經濕晒